其實有咩動力令你唔尋死

我只諗到愛情同埋我阿媽
如果兩樣都失去晒
已經冇晒生存意義

bye

竟然你唯一既生存意義都冇
唯有同你say bye

嘗試過失去意識同呼吸
慘撚過繼續生活嘅壓力
都係不了乖乖地生存

D人話個時會見到道光
真定假

無 純粹係類似重覆自殺嘅畫面
好絕望

福氣

你真好
好羨慕你

養屋企人 冇其他了

除左親人都真係無

我想渣埋電單車先, 之後被人撞死都冇所謂

未辭工

我都有諗過
D親人死晒後
已經搵唔到生存意義

男朋友